求名(無圖

唔記得係H漫定普通漫畫

男主女主都係高中生同埋係青梅竹馬
女主老豆係經營成人DVD店
女主老豆過左身 跟住女主做店長先發現係成人DVD店
第一集男主睇到岩岩沖完涼出黎既女主
有無人記得咩名

推

[あずまゆき] 優等生と秘密のお仕事